【招募網軍】一定要煲大818天安門示威！！

中共依家驚到瀨屎
仲要將符國豪嘅事del po以平民怨
咁大個機會唔係唔捉實下話
大家快啲開ig/微博煲大佢！！！
search #香港加油個tag 你會見到好多五毛

//呼吁一众内地同胞一起站起来！
我们不可以容忍中国出现动乱和分离主义分子
必须让香港知道十四亿中国人的民情民意
8月18日到北京天安门集会！！！
支持香港警察厳正執法 反对迫害记者！
让港毒暴徒意识到他们的渺小和无知
中国版图，一点也不能少！！！
同意请转发！//

網軍去哂邊

Push

真係要網軍支持

要開微博?

做緊

推

要宣傳嘛

大家要比心機呀
有人唔信

西韓Image to text recognition 好勁
你要避開天安門之類既字眼先得

全力宣傳

咁要點打
求指教

咁多真心膠

ig我屌你老母

I m in!
兄弟爬山！

連毛出動

721

bump

屌 比你block咗真係
點樣打好啲
求指教

推爆

严正

长安大街？

點解成日report 人都冇咁快比ig block
依家開咗唔夠1個鐘即被block
我屌ig老母

仲有d fb/utube d新聞live都好撚多五毛

啲網軍去咗邊

今日㩒錢 今晚8點遮打見 818維園見

要佢遍地開花

NOW or NEVER

816㩒錢 816遮打 818見

聽日就係啦

多謝 北京聲援

係ig嘅五毛高發地 一個個dm佢地

大家加油呀
見ig唔多人講

HO!

［比我抖下得唔得］付國豪（付豪）被打gif流出

加油呀